如果見到周星馳, 你會想問佢咩....?

我會想問佢富途牛牛個廣告係咪佢配音。

做咩搭我膊頭

會問佢，搵埋搵埋咁多錢做咩
又冇另一半又冇仔女，自己又冇物慾
收唔收乾兒子

你唔食煙我咪唔搭囉

你唔搭我咪唔食囉

喂 你咁惡做咩呀

咁你即刻去架lift 痾篤屎睇睇

呢篤痰係咪你吐既

會問佢其實係咪好憎做演員

朱茵隻西粉唔粉

你大聲我咪惡囉

總覺得佢年輕時做果啲笑片唔係真心想做...

有冇屌過朱茵

廢話 直接問好唔好砌

阿paul被綁住 睇住黎屌 係咁掙扎係咁喊